【突發】香港互聯網服務供應商協會發緊急信反對林鄭打算封網

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你望下個日期先好寫突發

認真，林鄭係咪傻仔到以為嗡句block telegram同連登 班it 佬同電訊商就會肯做同做到？

中國GFS有版你睇，做咁多年都有人翻到牆

仲未計香港做喱啲要一年半載諗下點樣做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你咪block 囉，商家佬一定唔會放過你，香港再次成為漁港

緊急法>基本法+人權法?

咁互聯網供應商要先發制人，盡快申請禁制令，禁止淋奠頒布違反基本法嘅法令

如果只係某啲網站及社交平台被block, 巴絲們可以"我上網只係想上lihkg同telegram, 上唔到我就cut plan", Jam爆"叻屈基他"嘅CS熱線，逼"你擲界"表態

真心cut連登同TG唔夠
cut埋fb, ig同WhatsApp唔該